莫拉達歐霸全場7射0中！薩里還能忍嗎？

上週末和卡迪夫城的比賽，基奧特雖然沒有入球，但他精彩而且關鍵的助攻令到車路士球迷大呼過癮，並且對薩里正選基奧特的決定大加讚揚。來到歐戰賽場，面對塞薩洛尼基，薩里選擇讓基奧特休息，再次將機會送到了莫拉達手上，遺憾的是，莫拉達還是沒有抓住。
錯過世界盃對莫拉達可以說是一次巨大的打擊，上季後半程他的糟糕表現令他飽受批評，新賽季他選擇將波衫號碼換成29號，重新開始征途，聯賽第二輪對陣阿仙奴的入球，令到車路士球迷重新燃起了對他的希望，但遺憾的這個入球成為今季截至目前莫拉達唯一一個入球，而球荒也令到莫拉達的正選位置風雨飄搖，對陣卡迪夫城他甚至沒有得到1分鐘的出場時間。
面對希臘亞軍，薩里顯然希望莫拉達能多多收穫入球，重拾信心，這是莫拉達一直以來都相當缺乏的。開場後，莫拉達都踢得十分積極，表現出了對入球的渴望，但事實卻是莫拉達在揮霍著本就已經不多的機會。第10分鐘，柏度在右路傳中，莫拉達利用身高的優勢跳起爭到了落點，然而在幾乎是無人干擾的情況下，莫拉達在小禁區前的頭槌居然頂偏。
隊友們也在努力幫助莫拉達，魯迪格中圈內送出一腳長傳，越過塞薩洛尼基的防線直接找到了莫拉達，莫拉達突入入球面對門將，然而他的左腳射門卻偏出了右側球門，他再一次錯過了入球的良機，之後他還有一次門前墊射的機會，都被他射失了。或許在態度上莫拉達有了進步，但他離入球卻沒能縮短太多。車路士記者堅士拿歎息道：「莫拉達有7腳射門，他在車路士沒有過單場比這多的，但是沒有一腳射門是命中球門範圍以內的。」半場休息時，《衛報》記者納克拉尼則寫道：「車路士主宰了上半場，製造了大量直接的機會，莫拉達本該上演帽子戲法的。」
比賽來到第81分鐘，薩里令旗一揮，基奧特後備出場換下了莫拉達，西班牙前鋒無奈延續著自己的球荒。《每日郵報》給了莫拉達5.5分的不及格分，亦是車路士全隊唯一的最低分，出現在勝利的一方，可見《每日郵報》對莫拉達的表現非常不滿。而能讓薩里稍感欣慰的，是莫拉達製造了3次威脅傳球，但對於中鋒來講，入球還是非常必要的，尤其是對陣這樣的對手。而且比傳球能力，莫拉達好難與基奧特匹敵。球荒越發展下去，莫拉達的信心完全有可能會被消磨殆盡，形成惡性循環。
薩里顯然都非常清楚這一點，賽後記者會上，他依然維護著莫拉達，認為他今日的運氣實在不好，並且再次強調，莫拉達需要入球來恢復自信，但如果遲遲不能取得入球，薩里恐怕都好難一直保證他的正選位置，甚至是出場時間。
（鬥神）

要命中率就買A Milik啦

屌就係條撚樣搞到我贏唔到全格

and so sarri can wait

你講會然？

改呢啲名抵你啦

車仔買一堆正九號位
無邊個有好下場

雲爺爺又救車

抵撚死啦，垃圾達